柏傲莊按揭問題

想買兩房 1000萬 如果抽中係咪最多做6成

建期定即供

Tg:hugo19911

銀行撚？

1000萬樓下建期可以8成

即供要點借？

未收樓，銀行肯唔肯借？

攞臨約搵銀行

1000買唔買蘇豪東果幾個屋苑？?

1000萬即供好似最多5成

記住叫aa9回佣

回90-95%最小

回9
Tg : mankit721

大量aa狗現身

回10 🤣

回100%
Tg:hugo1991

1000萬做8成，但最好去銀行問咗預批先，因為每次有新盤出，各間銀行對同一個新盤的按揭數量有限制，例如今次出500個單位，A銀行接100個，B銀行接80個，如果你想借的銀行已經冇晒quota，你就要去撲銀行

仲有預批? 訓左幾耐呀
仲有借8成要用建期, 兩年後臨收樓先做得